車公都係黃

屌柒林奠，仲要獨立調查，再光復香港

啲神佛食咗咁多催淚彈

岩岩睇返呢幾年車公籤
689 個幾年成日都又妖又鬼